想請巴打幫手合成一套動畫

有冇巴打識影片合成
我想將一套喺 TVB/FTV 都播過既動畫
轉成FTV片源+TVB音軌
希望有巴打可以幫下我

請加入我既群組詳談

點解要係群組而唔係dm
而且入到去又要咩驗證係jm9
真係搵鬼幫你

因為個群本身係用做其他用途
唔係宜家先開，唔好意思